點睇妍雨碌齡都要谷胸

心口突出個舊物體有無50%係波肉

好核突

點解個樣唔同咗

50%差唔多

佢應該整左容喎 個樣怪到

真波邊會咁低
就咁睇都知sip左pack

硬殻

想和她炒飯..

好想屌喎

我妍雨真是世界第一

打燈問題姐

個鼻擺撚明整咗

d女人真係好古惑

好撚樣衰
碌ling着件咁件衫加埋d動作
點解哩d臭雞都會有人吹奏

明明冇整

點炒最好食

咪加個我字係前面扮熟好喎

我同佢關係幾密切

依家剪短左頭髮好似冇長髮咁靚

樓主青頭

如果佢真係整咗容
我真係會宣布blacklist佢永遠唔會同佢做愛, 你話我殘忍都係咁話

燈光問題啦
E張幾正常

我指個樣

我覺得好清新好淫

唔....係

你咁做如果令佢失去生存意義繼而自殺 跟住d人又屈韓國oppa 你仲過唔過意得去

個樣似子瑜既都唔差得去邊

自己Samantha wts藍雙剔咗我 我就發誓唔可以對我嘅女人心軟 (吃煙)

我都覺淫咗 妍雨唔應該係咁

BOOMM個陣好淫喎

唔覺

再谷大啲都無問題
班青頭都會扮有經驗
話係真波

烏低身都完全見唔到條線

第二張圖個樣勁恐怖
個樣應該有再執過吓
個波就攝太多墊太假喇......

咪又係咁 邊有整

想打飛機

明明冇胸 扮有胸

睇美秋里2佢邊有咁大

看著妍 雨碌齡
尚要谷胸來和應
拍下來攝下來
溝裏風景

ching唔知你會唔會好似我咁會將男仔fd改做女仔名去傾得高興d (in your case: Sam->Samantha)

yes琴晚唔小心fak到佢個鼻都冇歪到

Nancy正啲

畀利特調教完

好彩妍雨冇波 如果唔係都唔知Nancy點樣生存

真係谷左？

好厚pad 睇落

估唔到呀咩歌黎

米on9啦我wts啲chats全部囡囡 啲囝利用完食囡即刪=.=

咁串 希望你比nancy屁股焗死